[忍唔住開 post] 隔離 post 話喺 QE 有畀狗輪嘅受害者墮胎

首先，講返好多人話全香港得瑪麗可以做墮胎手術，呢個係網上資料公布，好多人都知。

但事實上係QE 都有婦產科，必要時都可以做墮胎手術，但只限 HCG 指數顯示未到 8 周

過咗 8 周除非係極度危急（可能會導致母體死亡），如果唔係都係會 pass 過去瑪麗做

而且 QE 嘅墮胎手術係盡量只靠打針唔會開刀，支針係化療用

除非你想將自己拖低到同啲藍絲廢老一樣 level，如果唔係唔該唔好亂屌鳩人 fc 撚

雖然 fc 撚係好乞人憎，亦唔係叫大家連呢啲女女女嘅野都要 fc 到二次傷害，但係最起碼都唔係誇張到上黎開個 post 話係點就係點

保護病人私隱？OK

其實只係希望 QE 班醫護人員見到之後諗一下，你講得出黎都證明你有良知，你行前多一步，遮住樣同名影張相公布呢個消息，唔洗講受害人係邊個，咁就夠，你要知道你張證證明咗你嘅身份係專業人士，我地自然會更加信。

唔係未抄過車，唔係未試過 confirm 抄車前啲手足信咗搞到失去理智，而家係要避免狼來了。

光復香港，時代革命
黑警死曱甴
解散警隊，刻不容緩

Push

Lm

甴曱平

pish

呢種case 要跟進的首要條件就係受害人自己行出黎
不過如果佢唔願意 其實都冇辦法

Agger

其實醫護都可以匿名講
但前提一定要保障受害者私隱同意願

甴近平支持你

最理想嘅情況梗係受害人自己發聲，但基本上無可能。
我嘅意思係，而家咁嘅程度嘅所謂爆料，受害人見到一樣會知係自己一樣會受傷。
既然係咁點解班醫護唔好好用自己嘅身份去行多一步呢？
明明可以令公眾更加相信，點解反而搞到而家咁分立成一班就 fc 撚一班就核爆都唔講點都信呢？

破窗效應開始出現
呢兩日開始愈來愈多人講

Given 而家個情況係估計佢地已經喺未得到受害者意願下講咗少少野出黎
咁我寧願佢出埋張證遮樣遮名去講呢單野，等所有手足唔洗而家喺隔離嗌撚晒交咁
真係完全無幫助

希望所有醫護人員記得：點解當初你地會選擇呢份救急扶危嘅工作

好好為你地嘅良知，講出你地知道嘅事實

但係反送中真正大規模行動係6月開始，咁快生得

墮胎，唔係生。

推

去到要落仔真夠晒料 告條仆街 ，我知要再面對件事係好慘好難受，但再單方面煲落去都唔係辦法

利申： 聽過無得FC, 社工同教會人士講過真係有受害者 ，但因精神崩潰多次自殺不遂，無法指証

墮胎啊。唔明你點睇係生bb

樓主手足 隔離post話叫你開證 證明你係醫護界朋友